連續兩日有加籍華人判死刑 葉建輝於佛山販毒罪成

佛山市中級人民法院裁定，加拿大籍華人葉建輝販毒等罪成，判處死刑，沒收全部個人財產，是連續兩日有加籍華人被判死刑。內地傳媒報道，法院裁定葉建輝「運輸、製造毒品罪」，一審罪成，案中另一被告盧漢昌，與葉建輝同樣被判死刑；同案另外4人被判無期徒刑，至有期徒刑7年不等。案情指出，葉建輝等6人，與他人合謀製造、運輸毒品。公安機關在被告房間內，發現含有200公斤搖頭丸成分的白色晶體，將多人拘捕。

2020-08-07 16:25:30

大把中國官員及其家屬子女有外國藉

日日處決

可以殺足十年

要連坐滅族都唔過份

搖頭丸成分的白色晶體
面粉？

日日殺一兩個我諗一百年都夠

鹽？

人質外交

咪又係大陸人過去

mdma

華人
係咪加拿大土生土長先？

加籍華人又咪係華人，加拿大采你都on9

另一單係邊單，好似係同一單？

200kg mdma
市價應該幾千萬

愛情魔法

有幾多％mdma

牠首先是個中国人

話時話加拿大幾時送條八婆晚晚周去美國？

加拿大應該好歡迎

敢唔敢捉真加藉鬼佬判死刑

已經有鬼佬

為左孟小姐囉, 兩人被狂死

我都覺佢哋唔係好敢湯白皮豬